★香港有冇公司會被 中興牽連而倒閉？

期待香港爆失業潮

大量銀主盤

腦貓好快唔使返工

剩係知pccw好鐘意用 華為product

冇返左好耐

It經理

係香港設立既半導體，電子公司可能會受影響.

放心，依家得返數碼通係用Ericsson，
其他全部用華為，中興都係得返d舊機

x2

唔怪得呢掛好似少左澳門最大既美女QQ群, 原來無左中興之後無得上線

科學園